帝苑酒店接衛生署通知：所有住客中午前撤離，10月9日至22日休業

now news

而家啲人嚟香港係要規定住酒店14日
香港人有屋都要入去，總有一間中招

都唔係冇酒店中過啦
呢單好似好嚴重

唔係高風險地區先係咁咩？

咁其他 住客 洗唔洗強制 驗 病毒先

有d酒店要check你passport唔比d人租黎隔離14日用

你地嫌本地客，我地嫌你態度閪

而家咪好，兩邊都贏

係咪同班源頭不明患者deal 好
你話我知邊到call g奶野 我唔爆你出黎